[{"id":0,"article":"Die schönsten Wanderwege Deutschlands finden Sie im Schwarzwald. Der größte Teil des Gebiets liegt in Baden-Württemberg, aber auch Teile von Hessen und Bayern gehören dazu. Die Region bietet eine Vielzahl an markierten Wanderwegen für verschiedene Fitnessstufen. Ein beliebter Ausgangspunkt ist die Stadt Freiburg im Breisgau. Von dort aus kann man den höchsten Berg des Schwarzwalds, den Feldberg, erreichen. Der Feldberg hat eine Höhe von 1.493 Metern über dem Meeresspiegel und bietet einen atemberaubenden Ausblick auf das Umland.","questions":[{"question":"Wo liegt der größte Teil des Schwarzwald-Gebiets?","answers":["Baden-Württemberg","Hessen","Bayern"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welcher Berg ist der höchste im Schwarzwald?","answers":["Feldberg","Schauinsland","Kandel"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Von welcher Stadt aus kann man den Feldberg erreichen?","answers":["Freiburg im Breisgau","Stuttgart","Heidelberg"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":1,"article":"Das Wetter im Himalaja ist bei weitem nicht so extrem wie oft angenommen. Tatsächlich sind die Temperaturen im Sommer nicht viel höher als in Deutschland, während sie im Winter kaum tiefer als in den Alpen liegen. Dies liegt daran, dass das Klima im Himalaya stark von der Höhe abhängt. In höheren Regionen ist es sogar kühler als im Norden Europas.","questions":[{"question":"Weshalb sind die Temperaturen im Himalaya bei weitem nicht so extrem wie oft angenommen?","answers":["Weil das Klima im Himalaya stark von der Höhe abhängt","Weil es in den Alpen sehr kalt ist","Weil die Temperaturen im Sommer höher sind als im Winter"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie hoch sind die Temperaturen im Himalaya im Sommer?","answers":["Höher als in Deutschland","Tiefer als in den Alpen","Gleich wie in Europa"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Woran liegt es, dass das Klima im Himalaya stark von der Höhe abhängt?","answers":["Darum ist das Klima sehr warm","Weil die Temperaturen höher sind als in Europa","Darum ist das Klima kühler als in Europa"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":2,"article":"Der größte Wald Europas ist der Schwedische Nationalpark Vindelfjällen. Er befindet sich in Lappland und umfasst eine Fläche von 314 Quadratkilometern. Der Park ist bekannt für seine riesigen Tannenwälder, die bis zu 300 Jahre alt sind. Es gibt auch viele Seen und Flüsse, die durch den Park fließen. Jährlich besuchen etwa 40.000 Menschen den Vindelfjällen-Nationalpark.","questions":[{"question":"Wo sich befindet der Schwedische Nationalpark Vindelfjällen?","answers":["In Lappland","In Deutschland","In Frankreich"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie alt sind die Tannenwälder im Vindelfjällen-Nationalpark?","answers":["50 Jahre","150 Jahre","300 Jahre"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viele Menschen besuchen den Vindelfjällen-Nationalpark jährlich?","answers":["10.000","20.000","40.000"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":3,"article":"Die Sierra Nevada ist ein Berggebirge im westlichen Nordamerika. Es erstreckt sich über 400 Kilometer und umfasst mehrere Nationalparks. Der höchste Gipfel ist der Mount Whitney mit einer Höhe von 4.421 Metern. Die Berge sind sehr beliebt bei Skifahrern und Wanderern. Im Sommer können Sie den John Muir Trail entlang wandern.","questions":[{"question":"Wie lang erstreckt sich die Sierra Nevada?","answers":["100 Kilometer","400 Kilometer","800 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welcher Berg ist der höchste Gipfel in der Sierra Nevada?","answers":["Mount Whitney","John Muir Trail","Sierra Nevada Peak"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wofür sind die Berge in der Sierra Nevada bekannt bei Skifahrern und Wanderern?","answers":["für ihre Schönheit","für ihre Höhe","für ihre Beliebtheit"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":4,"article":"Der größte See Deutschlands ist der Bodensee. Er liegt an der Grenze zu Österreich und Schweiz. Der See hat eine Fläche von etwa 536 Quadratkilometern und eine Tiefe von bis zu 254 Metern. Der Bodensee ist ein beliebtes Ausflugsziel für Touristen und bietet viele Möglichkeiten zum Wassersport.","questions":[{"question":"Wo liegt der Bodensee?","answers":["an der Ostsee","an der Nordsee","an der Grenze zu Österreich und Schweiz"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viel Quadratkilometer hat die Oberfläche des Bodensees?","answers":[100,536,1000],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Art von Sport bietet der Bodensee Möglichkeiten?","answers":["Fußball","Tennis","Wassersport"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":5,"article":"Die höchste Erhebung in Deutschland ist der Feldberg mit 882,6 Metern Höhe. Er liegt im Schwarzwald und bietet einen atemberaubenden Ausblick auf die umliegenden Berge und Täler. Der Feldberg ist ein beliebtes Ziel für Wanderer und Skifahrer.","questions":[{"question":"Wo liegt der Feldberg?","answers":["Schwarzwald","Alpen","Balkan"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was bietet der Feldberg?","answers":["Einen atemberaubenden Ausblick auf die Stadt","Einen atemberaubenden Ausblick auf die umliegenden Berge und Täler","Einen atemberaubenden Ausblick auf das Meer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer ist ein beliebtes Ziel für den Feldberg?","answers":["Wanderer und Radfahrer","Wanderer und Skifahrer","Läufer und Schwimmer"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":6,"article":"Die Berge der Mongolei sind ein beliebtes Ziel für Wanderer und Fotografen. Sie bieten eine Vielzahl von Landschaften und Fauna zu entdecken. Der Gobi-Steppen-Schildkröte ist ein Schutzgebiet, wo man diese Tiere in freier Wildbahn finden kann. Außerdem gibt es viele Fossilienfundstätten, wie die berühmte Dinosaurier-Lagerstätte der Mongolei.","questions":[{"question":"Wofür ist die Gobi-Steppen-Schildkröte ein Schutzgebiet?","answers":["Wohnungsbau","Fossilienfundstätten","Schutzgebiet für Tiere in freier Wildbahn"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was gibt es in der Mongolei außer Landschaften und Fauna?","answers":["Fossilienfundstätten","Wälder","Berge"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wo kann man den Gobi-Steppen-Schildkröte finden?","answers":["In einem Zoo","In freier Wildbahn","Im Museum"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":7,"article":"Die Berge der Rocky Mountains sind einzigartig für ihre wilden und unberührten Landschaften. Der höchste Gipfel ist Mount Elbert mit einer Höhe von 4.399 Metern. In den Bergen gibt es viele Seen, darunter der Crater Lake, der bekannt für seine tiefe blaue Farbe ist. Die Region ist auch reich an Mineralien wie Gold und Silber.","questions":[{"question":"Wie viele Metern ist der höchste Gipfel in den Rocky Mountains?","answers":["3.399 Meter","4.399 Meter","5.399 Meter"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist ein bekannter See in den Bergen?","answers":["Lake Michigan","Crater Lake","Lake Tahoe"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Mineralien finden sich reich in der Region?","answers":["Gold und Silber, Kohlenstoff","Gold und Silber, Eisen","Gold, Silber und Diamanten"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":8,"article":"Die Berge Europas sind reich an interessanten Naturwundern. Ein Beispiel dafür ist die Schlucht des Rhône-Tals in Frankreich, die sich über 70 Kilometer erstreckt und von atemberaubenden Wasserfällen durchzogen wird. In dieser Schlucht gibt es auch die berühmte Brücke von Viaduc de Millau, die aufgrund ihrer Höhe und Spannweite ein technisches Wunder ist.","questions":[{"question":"Wo sich die Schlucht des Rhône-Tals erstreckt?","answers":["Deutschland","Frankreich","Italien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Kilometer lang ist die Schlucht des Rhône-Tals?","answers":["50 Kilometer","70 Kilometer","100 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was durchzogt die Schlucht des Rhône-Tals?","answers":["Berge","Wasserfälle","Brücken"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":9,"article":"Die Berge sind ein wichtiger Teil unseres Erdbodens. Sie bieten Raum für Vielzahl von Tieren und Pflanzen. Etwa 20 Prozent aller Arten auf unserem Planeten leben in den Bergen. Der höchste Berg der Welt ist der Mount Everest, er erreicht eine Höhe von etwa achttausend Metern.","questions":[{"question":"Wo leben etwa 20 Prozent aller Arten auf unserem Planeten?","answers":["In den Ozeanen","In den Bergen","Im Meer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hoch ist der höchste Berg der Welt?","answers":["8000 Meter","10.000 Meter","20.000 Meter"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Woran bietet die Berge Raum für Vielzahl von Tieren und Pflanzen?","answers":["Für den Menschen","Für die Tiere und Pflanzen","Für die Erde"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":10,"article":"Die Kängurus haben ein besonderes Verhältnis zum Schlaf. Sie können bis zu 18 Stunden am Tag schlafen, was ihnen hilft, ihre Energie aufzubauen und ihre langen Beine auszurüsten. Dies ist notwendig, da sie in Australien und Neuguinea leben, wo es viele Tage ohne Nahrung geben kann.","questions":[{"question":"Wo leben die Kängurus?","answers":["Australien und Europa","Australien und Neuguinea","Neuguinea und Asien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wieso benötigen Kängurus so viel Schlaf?","answers":["Sie müssen ihre langen Beine ausruhen","Sie brauchen Energie aufzubauen","Sie haben keine Nahrung"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Stunden schlafen Kängurus täglich?","answers":["12 Stunden","18 Stunden","24 Stunden"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":11,"article":"Die höchste Erhebung in Deutschland ist der Zugspitze mit 2.962 Metern Höhe. Der berühmte Berg befindet sich im Bayerischen Wald und wird von vielen Wanderern besucht. Vom Gipfel aus kann man eine beeindruckende Sicht auf die umliegenden Berge und Täler genießen.","questions":[{"question":"Wo sich die Zugspitze befindet?","answers":["Im Schwarzwald","Im Bayerischen Wald","Im Alpenraum"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wieso wird der Zugspitze von vielen Wanderern besucht?","answers":["Weil er sehr tief ist","Weil man von seinem Gipfel eine beeindruckende Sicht hat","Weil er nicht bewaldet ist"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hoch ist die Zugspitze?","answers":["2.500 Meter","2.962 Meter","3.200 Meter"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":12,"article":"Die Wunder von der Natur! Der größte Teil des afrikanischen Kontinents ist von tropischer Regenwald bedeckt und bietet Lebensraum für eine Vielzahl von Tier- und Pflanzenarten. Die vielfältige Fauna und Flora dieser Region sind einzigartig und bieten einen Blick in die Vergangenheit der Erde.","questions":[{"question":"Was bedeckt den größten Teil des afrikanischen Kontinents?","answers":["Trockenwüste","Wald","Eis"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches sind die Lebensräume für eine Vielzahl von Tier- und Pflanzenarten?","answers":["Alpen","Trockenwüste","tropischer Regenwald"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was bietet ein Blick in die Vergangenheit der Erde?","answers":["Erdbeben","Vulkane","die vielfältige Fauna und Flora"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":13,"article":"Die weltweit größte Sanddüne ist die Great Dune in der Sahara-Wüste. Sie hat eine Höhe von 180 Metern und ist etwa 40 Kilometer lang. Die Düne entstand durch den Wind, der Jahrhunderte lang Sand von anderen Orten hierher getragen hat. Der höchste Punkt erreicht man nach einer Stunde Wanderung über die weiche Oberfläche.","questions":[{"question":"Wie groß ist die Great Dune in der Sahara-Wüste?","answers":["20 Kilometer","40 Kilometer","100 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welcher Wüste liegt die Great Dune?","answers":["Wüstensahara","Sahara-Wüste","Atacama-Wüste"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hoch ist der höchste Punkt auf der Great Dune?","answers":["100 Meter","150 Meter","180 Meter"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":14,"article":"Die meisten Menschen kennen das Phänomen der Aurora Borealis, auch Nordlicht genannt. Doch wenige wissen, dass es auch ein Südlicht gibt. Die Südalpen in Australien bieten eine spektakuläre Aussicht auf den Himmel, wenn die Sonne untergeht. Das Licht des Südlights kann bis zu 200 Kilometer lang sein und sieht aus wie ein riesiger Fächer.","questions":[{"question":"Wo bieten die Südalpen eine spektakuläre Aussicht auf den Himmel?","answers":["In Australien","Im Norden Europas","Auf dem Äquator"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie lang kann das Licht des Südlights sein?","answers":["100 Kilometer","200 Kilometer","500 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was sieht das Licht des Südlights aus?","answers":["Ein kleiner Punkt","Ein riesiger Fächer","Eine lange Linie"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":15,"article":"Die Berge der Alpen sind ein beliebtes Ziel für Wanderer und Skifahrer. Die höchste Erhebung ist der Mont Blanc mit einer Höhe von 4.810 Metern. Im Juli erreichen die Temperaturen bis zu 25 Grad Celsius, während im Januar -10 Grad Celsius herrschen können. Einige Berge sind auch gerne für Kletterer und Bergsteiger geeignet.","questions":[{"question":"Wie viele Meter hoch ist der Mont Blanc?","answers":["4.000 Meter","4.810 Meter","5.000 Meter"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann erreichen die Temperaturen im Juli bis zu 25 Grad Celsius?","answers":["Im Februar","Im Juli","Im Oktober"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Art von Sportler sind einige Berge geeignet für?","answers":["Surfing","Skifahrer","Tennis-Spieler"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":16,"article":"Die Alpen sind eines der bekanntesten und beliebtesten Wandergebiete der Welt. Mit ihren 1.800 km langen Gipfeln bietet sie eine Vielzahl an Erholungsmöglichkeiten für Naturbegeisterte und Abenteurer. Vom malerischen Lago Maggiore bis hin zum majestätischen Mont Blanc, gibt es in den Alpen unzählige Sehenswürdigkeiten zu entdecken.","questions":[{"question":"Wie lang sind die Gipfel in den Alpen?","answers":["1.000 km","1.800 km","2.000 km"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo liegt das malerische Lago Maggiore?","answers":["In den Pyrenäen","In den Alpen","An der Nordsee"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was gibt es in den Alpen unzählige zu entdecken?","answers":["Städte","Sehenswürdigkeiten","Flüsse"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":17,"article":"Das größte Eisfestival der Welt findet alljährlich in Innsbruck statt. Über 100.000 Menschen besuchen den Wettbewerb, bei dem die besten Eisskulpturen prämiert werden. Die Teilnehmer kommen aus aller Welt und schaffen immer wieder spektakuläre Werke.","questions":[{"question":"Wo findet das größte Eisfestival der Welt statt?","answers":["Berlin","Innsbruck","Paris"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Menschen besuchen den Wettbewerb des Eisfestivals?","answers":["10.000","100.000","500.000"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Woher kommen die Teilnehmer am Eisfestival?","answers":["Nur aus Österreich","Von aller Welt","Nur aus Deutschland"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":18,"article":"Die Seen in den Alpen sind einzigartig. Sie enthalten nur einen Bruchteil des Wassers, das die meisten Seen haben. Einige von ihnen sind extrem tief und haben sehr kalte Wasser. Der Bodensee, zum Beispiel, ist der größte See in Deutschland und hat eine Tiefe von etwa 250 Metern.","questions":[{"question":"Wie viel Prozent des Wassers enthalten die Seen in den Alpen?","answers":["20%","1%","50%"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welcher See in Deutschland ist extrem tief?","answers":["Wannsee","Bodensee","Constance"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie tief ist der Bodensee?","answers":["100 Meter","250 Meter","500 Meter"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":19,"article":"Die Sahara ist die größte Wüste der Welt und deckt ein Viertel Afrikas ab. Sie erstreckt sich über 9 Millionen Quadratkilometer und ist damit größer als die Vereinigten Staaten von Amerika. Die Wüstensonne strahlt oft so heftig, dass sie Menschen in nur wen Minuten verbrannt. Trotzdem gibt es viele Tier- und Pflanzenarten, die sich an diese extremen Bedingungen angepasst haben.","questions":[{"question":"Wie groß deckt die Sahara-Wüste Afrikas ab?","answers":["Ein Fünftel","Ein Viertel","Zwei Drittel"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchen Minuten kann die Wüstensonne Menschen verbrannt haben?","answers":["Einfach nur einige Sekunden","Nur wen Minuten","Viele Stunden"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Quadratkilometer umfasst die Sahara-Wüste","answers":["5 Millionen","9 Millionen","15 Millionen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":20,"article":"Die schönste Wanderung Deutschlands ist die Westhärensteiner Steig in der Schwarzwaldregion. Der 144 Kilometer lange Weg führt entlang des Rheintals und bietet atemberaubende Aussichten auf das Rheinthal. Wanderer können hier auch den berühmten Mummelsee besuchen, einen der größten Seen im Schwarzwald.","questions":[{"question":"Wie lang ist der Westhärensteiner Steig?","answers":["120 Kilometer","144 Kilometer","168 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wohin führt der Westhärensteiner Steig?","answers":["Durch die Schweiz","Entlang des Rheintals","Über den Schwarzwald"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo kann man auf dem Westhärensteiner Steig einen See besuchen?","answers":["Am Mummelsee","Im Rheinthal","In der Schwarzwaldregion"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":21,"article":"Der höchste Berg Europas ist der Montblanc in den Frankenwald. Er erreicht eine Höhe von 4.808 Metern über dem Meeresspiegel und ist ein beliebtes Ziel für Alpinisten. Der Gipfel des Berges ist mit Schnee bedeckt und bietet einen atemberaubenden Ausblick auf die umliegende Landschaft.","questions":[{"question":"Wie hoch ist der höchste Berg Europas?","answers":["4.000 Meter","4.800 Meter","5.000 Meter"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was bedeckt den Gipfel des Berges?","answers":["Gras","Schnee","Baumwolle"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer sind beliebte Besucher auf dem Berg?","answers":["Skifahrer","Alpinisten","Fotografen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":22,"article":"Die Sahara ist die größte Wüste der Welt und bedeckt etwa ein Drittel Afrikas. Sie erstreckt sich über eine Fläche von etwa 9,2 Millionen Quadratkilometern. Die Wüste wird durch ihre extremen Temperaturen und die geringe Niederschlagsmenge geprägt. Es gibt jedoch einige Oasen, die es den Menschen ermöglichen, in der Sahara zu leben. Die bekannteste Oase ist die Siwa-Oase im östlichen Teil der Wüste.","questions":[{"question":"Wie groß ist die Sahara-Wüste?","answers":["Ein Zehntel Afrikas","Ein Drittel Afrikas","Die ganze Welt"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchem Teil der Wüste liegt die Siwa-Oase?","answers":["Im westlichen Teil","Im östlichen Teil","In der Mitte"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was prägt die Sahara-Wüste","answers":["Die Niederschlagsmenge","Die Temperaturen","Die Luftfeuchtigkeit"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":23,"article":"Das ist ein bemerkenswerter Fakt über die Natur! Der blaue Vogel, der den legendären Vogeltanz auf dem Berg aufführt, wird in Deutschland nur in bestimmten Regionen gefunden. Er ist ein ausgesprochener Schatten des alten Waldes und lebt von kleinen Insekten und Nektar. Seine Färbung verändert sich je nach Jahreszeit und erreicht eine bemerkenswerte Tiefe von etwa 30 Zentimetern.","questions":[{"question":"Wo kann man den Vogel in Deutschland finden?","answers":["Nur in großen Städten","Nur in bestimmten Regionen","Überall in Deutschland"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was fressen die kleinen Insekten und Nektar?","answers":["Der blaue Vogel","Ein ausgesprochener Schatten des alten Waldes","Der legendäre Vogeltanz"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie tief kann die Färbung des Vogels erreichen?","answers":["10 Zentimeter","30 Zentimeter","1 Meter"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":24,"article":"Die größte Sanddüne Deutschlands befindet sich im Nationalpark Waddenmeer an der deutschen Nordseeküste. Sie hat eine Länge von etwa 42 Kilometern und ist bis zu 60 Meter hoch. Die Düne entstand durch den Transport von Sedimenten aus dem Fluss Elbe über die Tidefähren in den Wattbereich.","questions":[{"question":"Wo sich die größte Sanddüne Deutschlands befindet?","answers":["Nationalpark Waddenmeer an der deutschen Nordseeküste","Berlin","Hamburg"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie lang ist die größte Sanddüne Deutschlands?","answers":["20 Kilometer","42 Kilometer","100 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Warum entstand die Düne?","answers":["Durch den Transport von Sedimenten aus dem Fluss Elbe","Durch den Transport von Sedimenten aus dem Rhein","Durch den Transport von Sedimenten aus dem Nordsee"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie hoch ist die Düne?","answers":["20 Meter","40 Meter","60 Meter"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},]